我正式宣佈, 笑娼不笑貧

沿用左多個世紀既俗語, 到左今年2019年都敵唔過年代變遷

兒登仔：「why not both ? 」